[CHEI] 武僧RPG? -- Redeemer

不定時玩LOL / CSGO / OW / 其他game
歡迎follow台主channel同FB